單身交流區

無限歡迎單身巴絲可以係度深入了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

如果啱傾，你哋可以有下文。不過要小心保障自己個人私隱
特別係換相個part

我屌你老母聖誕死全家

lonely christmas

Welcome 巴打

Welcome 絲打

想食樓主

係*識

welcome 巴打

點解想識我

點交流 係咪互射

其實單身有咩問題

健康交流
介紹下d活動
自己嘅心事

單身唔係問題

咪當係呢度識下朋友仔，吹下水。

唔一定係愛情，友情都ok 㗎

冇問題。所以更要吹奏

大家都可以講下對單身嘅睇法

已經預左一世單身 每次都比人已讀不回 份人悶真係無得救

巴打悶可能份人比較老實姐

聖誕做咩好

係 已經嘗試扮哂好幽默風趣 但有d野勉強唔到

溫書

呢三十年都應該識唔到另一半
利申巴打

出街放毒

做毒撚工？

寫網站

唔係咁橙掛

係屋企訓教

一齊

成日流流長

到底點先識到女朋友

除咗係屋企訓教睇Netflix之外諗唔到其他
最多自己學下彈結他彈琴增值下自己

一人算啦....有咩好識

冇sem break點睇

唔可以咁架

最老班方法興趣班識

唉..30年都係一個人
點樣可以生存到依家 朋友又唔多個
返工放工休息都係屋企 對好多野都失去衝勁
有時都諗究竟仲要生存幾多年

未去過 會點架

阿姨, 我不想努力了

有錢就可以解決

好有大愛
性誕開post畀人食

好想有人陪過聖誕

同你一樣

咩年代 一定要成家立室咩
一個人都可以生活得好好

晤知㗎，咪試下

樓主唔係阿姨

小妹初黎步到

認同

係健康交流post,巴打

拍拖為乜
遲早都散

Welcome,絲打

到你望住身邊朋友一個二個結埋婚，條街一對對情侶就大鑊了

都係睇大家想要d咩
有d為開心，有個伴
有d會想細水長流

而家已經係
身邊圈子所有朋友都拍緊拖
怕乜 最多節日去海旁自己搵個無人既地方對住個海飲酒

最壞打算係喺交友app求其搵個一齊過聖誕就算

首先要揾到

巴定絲
唔好啦 自己一個過算啦
聖誕交友app應該好多都想借節日氣氛約砲

其實香港中女去哂邊？

呢個我認同
要比較小心呀係交友apps識

30年單身 30年單身聖誕 30年生日無人問津

之前睇節目佢地會enjoy speed dating 或者交友apps

想聖誕一個人去海傍飲酒感受下人地既戀愛氣氛

hi!

恭祝各位入左依個po嘅巴絲早日搵到一個對你好 令你幸福 有安全感嘅人一齊

聖誕快樂

先唔講呃蝦條
交友app好易中伏
利申1:中過伏
利申2:巴

可能之後會有呢？
不過都係la
要好好學習同enjoy 單身快樂

可唔可以示範下

新人留名先

U are not alone

一個人去海旁飲酒係幾好feel架
不過感受人地既戀愛氣氛就不了

吹住海風 懷疑下人生 幾寫意

學下襯衫，個人乾淨啲

有人叫過我去speed dating，但都係放唔低面子，
覺得一去就係失敗者

唔識拍拖 要搵個接納我嘅人
單身又毒自卑都仆街

點伏法？sales？

咁點先識到男朋友

或者同fd 一齊度過

橙褲巴？

內涵好重要
你普通樣夠幽默點都會有女

利申：識襯衫 有外表但最後往往無疾而終
因為唔識講野 唔識開話題 個人悶

U too,絲打

我一直覺得女識男，只要大膽就可以

fd全部雙身曬得返我一個

我覺得唔關事，如果有需要咪試吓無妨

唔撚同樣既屌
體重應該同我接近
我180 60幾kg
但佢155-157左右
你明啦屌

放低自己嘅標準

依加係個個生近仔

左右手

大膽過但冇後續

又未去到咁過分既
一半囉...

咁咪算囉唔好拍拖，無謂搞到自己咁唔開心

平日着返工裝多掂完污糟野會洗手會帶酒精噴霧
塊面無油無暗瘡皮膚唔差個袋仲有 hand cream
仲有咩可以注意下

冇事嘅巴打

可能會預到一個啱你陪到聖誕

有咩興趣班推介？

之前join 過日文班
個個都好認真上堂
無咩交流機會

respect

聽朋友講整甜品都容易識到女仔
利申未去過

冇衛生問題同埋着衫都叫正常
咁即係樣同埋內涵問題囉
你自己諗吓邊個易搞

巴打鐘意瘦絲？

肉地都有個限度

緊係
我腳膠黎 有腳無波都無問題

最緊自己舒服

咁就真係過唔到電/對方無意思啦

Same here
試過俾人話悶, 之後話唔想再出嚟

成日喺度諗
香港咁多機會都識唔到異性
遲下移民會唔會仲難

學下Gel 頭

自問樣正常
內涵點先叫唔得

繼續大膽唔好停

唔拍拖仲唔開心
其實我真係好鐘意拍拖嫁
咩都可以同另一半分享

Cooking course

講真仲有絲打鍾意男仔gel頭咩

星期六日可以試下但點先會遇到女仔

想當年讀緊書果陣好多野講 乜都可以吹一餐
果時就真係成日拍拖
但人大左開始唔想同人溝通 唔知有乜好講
特別係唔同社交圈子無共同朋友好難吹
然後就唔想刻意諗話題

有打扮同無打扮差好遠
試過坐巴士同買野，完全係兩個待遇

招人組隊疫情後參加speed dating 2人同行1人價錢

好毒死佢地

自問有咩用，人哋覺得先有用
有返啲個人特質都叫內涵

到底點先識到男朋友

有咩咁正你係咪對呢個行業有誤解

依個真呀，讀書果陣真係多野講又外向
唔會擔心無拖拍
到出黎做野，散左就67了

好摺 圈子又細 根本識唔到人

好快到60歲話咁快又年尾宜家

我都想

聽講，啲女仔係會睇哂你咩行頭，再睇下仲邊一面對你。
睇帶咩錶已經淘汰一班人
之後先到識唔識講野同點留印象比人

Me

今年特別想

神啊 救救我吧 一把年紀了 一個愛人都沒有

咪試吓係呢度同大家吹下水

咁你咪取捨囉
究竟面子重要啲定係開心重要啲
太要面嘅通常都kamkam地

都係要面嘅你咪去下tinder omi睇吓有冇人like你

完全認唔到？

多謝你

淨係 match 過 sales 點算

玩heymandi 學吹水

係難識左好多，同埋，仔好似仲急過女咁

人哋點對你，你都可以咁樣對返人姐

d咁勢利既人，唔識好過識
揾partner 主要都係揾返soulmate 就得

應該過30就馬死落地行啦
仲有一年時間，match到既，但無咩下文

反sales番佢

溝佢囉咁咪 唔係要我教呀嘛

Hi

都係咁聽番黎，
話班中女自覺仲好有市場，就算要識，都係識啲有錢既(扮有錢既)
所以好怕去黎無意思

29同30差幾多呀
個人認為男人年齡唔係問題

呢D野無得扮...天生

岩呀sales 都照溝，分分鐘沉番船忝

通常啲sales都好撚正

唉，心理關口又好，借口又好，
朋友依1,2年結婚，細佬都準備結啦
自己得過吉，話無壓力就呃人既

我反而覺得去下無壞
識到人就最好，唔得既返黎起碼有得同人講！
人哋吹水你都知

點悶法

單身絲同問點識男朋友
試過交友app
啲人一係kam
一係忽冷忽熱
工作地方少異性
性格慢熱冇乜朋友
都有啲心郁想試speed dating

係人都有寂寞既時候

巴打做咩分手

因為咁樣拍拖係好開心既事，
開心一齊開心
Sad既有人聆聽
如果有共同興趣/目標就更好

所以最大機會都係同事, 如果間公司無女, 就快啲轉工
另一樣就係要增廣見聞, 去旅行, 學其他興趣, 其實目的就係要增加個人經歷, 咁就咩人都可以吹兩咀, 俾人感覺見多識廣, 唔怕無話題
過程中仲有機會識到其他人
最重要係自己心態, 唔好係人就追, 如果真係夾, 自然就會一齊, 如果你覺得追得辛苦, 其實對方未必鍾意你

無反應又真係好難處理

好怕比人一下打沉

我都唔知點解可以單身咁耐

有無諗過係app都無人要

我都諗住去 但男仔冇30去又好似唔係好啱玩咁

試吓無妨絲打

依到揀個dating應該準好多

我明呀，

可能未到啱嘅timing

本身性格少少驚青
係時候突破下自己

打扮下，影張懶係野既，match左先

都係真人好, 始終真人講嘢同玩apps唔同

我出來做野都有依個問題，舊底個批又唔岩自己，好難 無咩方法識到人

老土啲講句不嬲都係為自己唔係其他人
人結婚你又結婚 人去死你唔去死

去speed dating啦，唔好放棄任何一個機會

唉
好似都冇乜期望
呢個聖誕預咗自己一個人過
好彩仲有連登

問題係冇真人呢

我都試過呀，但speed dating又話做梅

呢到識，識識下pm la

社會就係咁殘酷
尤其香港，接受唔到非主流既人

我都割

神會愛你

其實單身都幾好

你app都唔識傾計 出到嚟傾條毛咩
真人講嘢啲反應時間係好重要，仲有好多嘢要顧慮
一係就去玩早唞

仔想扑扑

所以有啲心郁
但又有少淆
可能真係親身試過一次先知

hi

如果大家想識朋友仔
麻煩同對方講一聲
大家互相ok,先好pm對方大家要互相尊重對方

單身達人

你地兩個可以match呀

自己開心就得，respect

想係到match返個

真

唔洗成日洗錢

寂寞一定要搵男/女朋友?
你冇家人/朋友?

不過有時都會悶

呢到傾傾下pm好過app

係架

一齊match

我仲有一大段日子先過30

係 識人又難
以前讀書成日見都話多d接觸快d認識
而家 好難

自己洗得仲多，成日買埋d無謂野

完全認唔到

交友app多精蟲上腦嘅人 想識男朋友盡量都唔好用交友app 利申巴

好多原因 相處落唔夾
對方追求既可能係好多轟烈d既野(始終佢細我幾年)
而我又無咁多心思次次比驚喜佢 只係想平淡掛

家人 煩 日日都家嘈屋閉
朋友 各有各忙 唔多朋友

所以黎咗呢到

公司真係無女

主動少少實有收獲

咁你就唔好叫春啦, 仲有大把時間

單身雖然好爽，但係有時都想有人錫下，有個人可以一齊分享喜怒哀樂同埋日常生活嘅無聊小事，但其餘時間都係自己一個自由啲
只係一年入面總有一段幾日想叫下春

打飛機交流？

Hugo

對hmd好有信心
不過可能唔係正常人

轉工喇

加埋人工就轉
Contract講到明要加

買咩finger?

我個ex喺hmd識 不過早2個星期散咗 寧願單身都唔會再玩返交友app 可能你等下疫情好返啲就試吓去做下義工 睇吓有冇機會識下人

我都等轉工, 唔係肺炎, 一早轉咗

年齡唔係問題，價值觀同性格先係重點
唔夾就算啦哎

今日生日 自己一個過 女朋友你係邊

如果你係女仔既話 後生去係有優勢
但男仔 大少少會好啲 有份工
我見到直頭有啲dating要求男仔要degree up

Happy birthday

會嘅
似終自己做嘢嘅地方少男仔
讀書時一樣都係
同男仔相處會少緊張
驚自己被人呃
盡量逼自己out going 啲

Metoo
本身諗住做到7月架咋

其實個Apps無問題, 係香港人鳩濕
你去日本玩Apps, 啲人都有禮貌

買玩具事小，自己一個去旅行，上年去左7次

所以我都睇得好開
唔岩咪唔岩囉 勉強無幸福
而且佢都仲讀緊書 未玩夠想要轟烈d都理解既
拍過咁多次拖都睇化了

就算你係網上識 又唔了解對方，好難發展，純粹出來搵人陪你食下飯ok ge 我都識過幾個，但通常出幾次就無下文，一來唔太岩我，二來我性格又好動，鐘意成日出行，或者搵節目，但對方鐘意宅，大家一齊好唔夾就自己無再想搵對方。親戚都會間中介紹，但一般都係好差嘅女仔來，又肥又醜，你懂的，我唔係話要靚，但普通正常人都難搵個

多謝樓豬

今年個人好抑鬱, 乜撚嘢都做唔到, 仲要帶住個死人罩

就算玩，宜家都唔敢出街去邊去邊，夜晚又食唔到飯

係 我都覺
識人真係唔難 最難係點maintain

呢到搵

單身巴
連登仔基本FG人工月入50K有供滿舊私樓
正常興趣做GYM行山打機睇戲睇文史哲書多朋友
單身三年，試過用交友APPS D女唔係搵SP就係就有仔

OK，我知個問題係個樣度

單身真係剩好撚多錢

d妹妹仔要成日見，成日傾

你係咪太少拍拖經驗？我以前都係怕醜仔，大膽d無事嘅，但當然人地叫你去古怪地方就唔好去啦

想圍爐取下暖啫

講起就傷心
本身我白白淨淨
唯一覺得自己好既地方就係有返咁上下樣

結果武肺開始之後 戴罩戴到成日出粒粒
接受唔到自己咁 而家去左食A酸
個個月成千蚊

咩樣

係
我放工搭巴士都直接訓著
一個星期平日放工見一兩次都算
日日真係頂唔順

30歲單身巴入黎圍爐取暖

已經單身左2年咁滯

根據兩任EX評價
5~7/10左右

依樣都係最煩嘅地方，有時斷左風箏唔知去邊到搵，可能出來做野嘅野 城府開始深，都無以前咁易，簡簡單單就過一日

點先可以識到女

一拍拖就無晒錢
餐餐出去食，又要book staycation
又要送禮物

其實女仔可接受男朋友大幾多歲?

妹妹仔係咁，成日要傾電話，又要facetime
想抖下又話你唔見唔愛佢
又要成日慶祝送禮

點先可以識到仔

希望搵到個一齊進步互相扶持既人

所以冇拍拖囉

歡迎巴打

單身咗廿幾年

Agger
試過係app識
約咗出黎幾次正正常常
之後忽冷忽熱

Ex7actly
自己真係想平平淡淡就算
所以我都問 拍黎為乜
其實只係想有個人陪下

我唔再信
事實上EX比個靚仔溝走咗

未試過係app 傾到覺得可以約出黎

單身絲想識單身巴

其實毒撚一個咁開心

即講即有

唔係馬車樣就得啦

呢到識

咁可能佢仲係後生 大家睇重既野唔同

好正 月入最少50k 移民又搶住要

自介下

錢最重要

有意交流一下

新學期識唔到異性frd

利申：巴打

留低你tg

單身路過 想識朋友

想有人明自己，想有人錫，想節日果時出去玩，想傾心事，想去邊都有人一齊

我覺得送唔送野，慶唔慶祝幾週年都唔緊要，最緊要長久，一齊開開心心，去邊都諗起對方

單身巴想識單身c

23 巴 有無人要

佢只喜歡吃喝玩樂

hi幾大呀

Hi 絲打
我30歲沒有不良嗜好，170高

係呀，總覺得佢地都搵左好多個，你選擇人，人地都選擇你，但對方靚仔？好奇一問

岩呀
不過自己又衰既 眼角高

Lonely 過聖誕

自問樣唔算差 矮先係原罪

167？

明明仲有咁多單身仔仔 點解仲要lonely聖誕

呢到搵個

太真實

有人成功？

無呀矮撚 天生殘缺

唔知
我都想成功搵到

咁又係我都就快壓抑死

聖誕準備單身

咁能唏噓

160？

仲細 不過真心香港好多女仔都好似剩係吃喝玩樂打卡多

唔巧死

164有時想問下老母點解要生到我咁矮

係

條街大把情侶 個男仔矮過 164

要搵個140女女

樓主去左邊

小儀都冇咁矮

巨龍想溫暖過聖誕

咁可能樣問題 對上次拍拖已經兩年幾

執一執都溝到女既

6年啫
通常都鍾意嘅唔鍾意我然後就錯失鍾意自己嘅人
Timing 問題

140女女都係想搵180

點解要搵鐘意kpop
唔鐘意咪令佢鐘意

單身巴打在此路過，誠邀絲打一齊展開浪漫嘅對話

小儀都唔要佢

有時真係懷疑自己真係要一世單身

我呀哥個fd差唔多 都係我面前拖能住條女

點會咁岩搵到個你又鐘意佢，佢又鐘意你，而你地又夾，大家又單身既人

發現kpop真係好重要
我都想另一半同我一樣咁鐘意，（迷妹心態）

幾歲先

公平咩加上翻文職 公司啲女同事師奶佔左8成

一齊之後再塗毒佢囉

睇你個名就知你識吹水啦

一開post 就上左岸了

問下啲靚女c9 今個聖誕夜唔夜

搵我

唔會

其實有女鍾意舊野, 所以都可以溝通到, 不過識唔識到就講緣份

放心絕大部份人都係

單身中 隨緣啦

你都叫好D 起碼有女同事 我就真係 玩完
我99% 佬 SHIT

傾偈真係技能黎 好多人係唔識答人 唔知點傾落去

絲打BTS fans?

普通樣
正正常常

其實有咩分別交友app玩親 傾兩傾就唔見人

162 我仲衰過你

：今日食左咩
：米線

速食文化係咁架喇 你同人傾 佢都同緊其他人傾

留低你tv

練成天煞孤星未

你留低tv

有無加辣？咩辣？
沖涼用咩牌子沐浴露？好無用？

有排都死唔去日日喺屋企頹廢

獨孤九劍都練成啦

讀書定返工

：早
：早
：今日去邊
：係屋企

讀書

晚安

因為韓仔個個BTS 180

宜家咁樣點識

好憎bts

唔講早抖會比人屌 瞓教唔講？？？

冇又怨天叫地，有又嫌三嫌四，你地都係單身算啦

屋企洗撚你講

唔講啦

一直都單緊呀，我地好幸福

天煞孤星都有愛過呀
我係零呀

咁你試下咪撚日日問我去邊做咩 我自己都唔知 你幫幫我諗埋？

之前玩幾個交友app識下女 有幾條女約過我出去 不過我拒絕咗 宜家就直頭唔諗 應該摺埋就算 同科啲女又唔啱

跑步行山

我都想一齊Netflix 美劇 行山 露營 影相

自我繁殖都識啦

跟住就又問 咁你今晚食咩

做咩拒絕左

ok matched

我好想試下露營
巴打有工架撐？

咁咪好odd

食麵
食咩麵
米線
霖唔霖
一般
有無加辣
小辣

好多地方有得租 新手多數租

絲打邊隊 IZONE?BTS?

唔小心冇加密

露過好多次？

早午晚餐關心下你有無食夠姐 無就問你做咩唔食

跟住第二日 又loop過
：早
：

所以感情黎講都係隨緣算

要小心d巴打

早
今日天氣好好
食咩早餐
食咩午餐
食咩晚餐

其實好睇背景喎，我自住，有次喺 app 同個女仔傾買日用品都可以傾好耐
有人又真係答一句呀媽買就完

加埋做緊咩

幾次 都係朋友帶住東龍島
訓得唔c服 但睇日出

hi 大家好

隨緣算了

最近冇得做gym
轉咗去行山
想認識鍾意行山嘅女仔
一齊搵d 未行過嘅山

我都係呀媽買 但我都會講下買左咩 想傾就比多少少心落去

淨係想識個肯同我傾嘅女仔

的確係嘅
Welcome 絲打

仲傾到咁耐？

你肯咁傾我肯覆姐

其實自己一個更開心

咁樣傾到下年聖誕

行山拎在

一日問廿次

如果覺得開心咪好
Welcome 絲打

我都好想去，未試過，第時老左就無咁既氣力

船到橋頭自然直，巴打

呢到

我未傾到出去 已經失左蹤

下個更好，絲打

出池真係分分鐘嘅事

宜家無得做

絲打睇咗fancam 買咗CD未

本身係咪同佢都幾好傾？

不過出池慢慢嚟，互相認識完先好出

會 feel 到對方唔想傾落去

呢到成個場你睇曬

你岩岩溝到女啦

我自己行山

出到池就迫男朋友仔陪你去依家睇定學定

謝巴打

無目標，無對象，無吸引力

真 如果唔係就kam

咁諗會開心啲
可以嘅話都唔想單咁耐

慢慢嚟巴打

咁又唔洗迫

交友app識人已經識到冇曬感覺 依家冇玩啦

same
唔高 無錢 朋友都唔多個 又唔鐘意熱鬧

佩服你勇氣, 不過唔好咁上心, 怕你最後好傷

Hello多謝大媽

可能佢好鐘意呢

真 有個約咗半年都約唔到

164都有打波 覺得冇咩問題

我幫你

［member]但係又幾啱傾[/member]

真係 講黎講去都差唔多嘅野

其實同啲1.8幾嘅人打波都冇乜嘢 靠技術打波都開心

A0毒撚留名

個8秒嘅粉紅色頭髮真係直擊心臟human blossom
Cd我上網訂嘅 抽唔到sakura就去搵wizone換

BTW mamamoo今年好似無乜新mv

其實依家都有傾 但傾下又冇傾下 搞到都唔知仲傾唔傾落去

有冇人覺得將來養貓狗陪下自己，可以就咁一世？

已經養緊 覺得老人與狗機會好大

推推

驚貓狗都唔理自己

下個啦屌

自介已經講到煩 啱傾仲要只係第一步 通常約完出黎之後都收曬皮冇第二次 真係好難搵到啱

好L慘forever alone

上左熱門啦 仲推 不推文啦

哦唔識嘢
咁不推不推

仲要之前第三波 冇得約 依家第四波又冇

唉好痛苦啲同學 朋友 開始結婚

單身三十四年

見到呢個 post 發現原來我仲未想拍拖
依家幾好喎

擁抱單身聖誕

老死買屋準備結婚，而我....對象都冇.....

想識怕太陽女仔

愈急愈錯 叫朋友介紹個啦 app真係難d

App唔玩啦，講自我介紹就黎講到叫咒語咁

same 明明好替佢地開心，但係心裡面硬係酸酸地

今年識人都幾難
出街又要戴口罩，依家又宵禁
玩app 玩到悶
本身又冇乜興趣嗜好

自己條件唔系好好，但唔想揾個條件比自己差

宜家就算想約都唔知去邊
飯都無得食

啲朋友一係就話冇呀邊有女 想介紹親就睇相都知唔啱

十月尾分左手，好想識返個 重新出發

識背啲對白

Copy and paste 打都唔使打

我都唔鐘意曬

啲朋友開始話想睇我出pool 難聽過粗口

絲打會唔會特登去同人換
但對比IZONE算少了
Nct 大勢男團 身邊愈嚟愈多人留意呢隊

酸酸地之餘又要表演好開心，哩d內心戲我同你講我可以拎奧斯卡

宵禁

其實都同宵禁差唔多啦 依家好多都叫外賣

咪系
除非自住 or
屋企有自己一間房 or
屋企可以比人上嚟 or
有車

窮j 真係唔應該拍拖

咁仆街...

睇相都知唔啱 真係咁樣衰咩

下個咗好耐了 最怕歷史不斷重覆

係朋友就明你苦況，暗中推波助瀾

最鐘意幫女仔遮太陽

我啲人渣fd 俾完我睇 自己都笑

其實想一大班人一齊開p慶祝垃圾肺炎
唔想聖誕都頹過牙！！！

有冇絲打下星期日得閑行山

有心玩你

我都試過，果下我hi 7佢地

可能佢係外國絲真係宵禁

佢地出曬pool 都變曬有限公司

巴打得閒

本身年年都一大班人

開p 就聖誕p 群組架啦

我都想join Christmas party

呢到約都約唔到
如果佢限兩人
好想去燒烤

多謝巴打，但我已經日日格劍

主要係無fd...

唔好講畢業制呢啲傷心野得返四個月IZONE 就要各散東西
上網周圍睇 定係絲打同我一樣身邊無kpop 朋友

過多兩年就30 仲要矮撚 玩app真係自虐 唔講高度就match 一講就bye 真係懷疑會孤獨一世

真..班仆街拍左拖就消失
重色輕友到

93 巴
想識差唔多年紀嘅朋友咩都可以傾吓

你要求搵個矮絲咪得囉

對一世嫁喎，緊係搵個好少少，我地唔係差嫁喎，咁個環境識唔到都無計，唔通是但搵個又肥又醜嫁咩？我接受唔到囉，唔該你彈番出去啦，依到單身交流區，唔係已食肥婆區，睇你都唔方好啦咩都求求其其，做人連基本要求都無，搵個呀婆俾你都岩啦

矮絲都係會想搵180巴

你日日格劍

任何身高都係搵180

你幾高先

所以咪話難 正正常常都難搞 後生個陣都溝到靚女，但愈大個圈子真係愈少，只可以講大部分都唔適合

164玩撚完

日日都係見男人...

巴打唔好嬲嬲

好呀 有咩做

單身過聖誕

做人好似佢咁求求其其，咩都唔方好啦，做人真係要有少少基本要求，唔係話要有錢要對方靚，但起碼正常人先，如果求其搵，我寧願打飛機一世

好少有喎 絲打係香港都識唔到男仔

我岩岩都有講啦，想搵個鐘意kpop既另一半
都係想夾d姐，同自己有話題好好架
好過拍左先迫佢做呢樣果樣，呢d唔叫夾，叫迫
未開始就了解清楚都係一件好事

出年聯絡我

絲打鍾唔鍾意行山

佢抵毁我地單身嘅人 真心唔明唔理解係到鳩屌，企番我地立場諗下都唔會咁講野，求其搵個你係可以，但一世唔開心 最尾又要搵第二條女。我係習慣左一個人就唔想轉個種，所以都唔想求其

去野餐 禁堂食姐冇話唔比野餐 組隊野餐

真，成日唔夾成日分手咩，煩撚死

野餐正

有d女 覺得高過自己就ok
不過app 太多選擇

試吓
興趣班囉
做義工囉
雖然我都唔知邊度有

巴打加油

岩呀，起碼興趣各方面都要夾到先得，我唔鐘意宅家，叫我搵個宅家我會好冇趣，咁好似你咁，對方唔鐘意，但會變成最尾嘈交嘅藉口

屌你produce48造假唔關十二女孩事架 所以做wizone 真係好慘 要圍爐取暖
IZONE permanent

真係太多選擇 決定左棄app多謝絲打

個個都要米8,靚仔
我呢d毒撚打飛機算

我都有自己行，如果自己行會揀啲易既

打丁過世算啦

講真，迫另一半同自己同興趣，好撚扑街，人地唔鐘意，係要迫人
呢d最尾都嘈交收場，咁不如一開始講自己鐘意咩，比人地簡仲好，唔岩咪next

Go go go 播住IZONE 同mamamoo做background music

都啱 俾個機會人地去揀真係愛就唔使迫

絲打如果下星期日有時間可以一齊行
當識個山友都好

97巴
交友app玩左年幾有多都未有得出pool，啲女仔玩玩下好傷心
無睇過星座書，但連水晶手鏈都買埋催桃花
係咪連個天都想我獨單一人

交友app都可以hurt 到晚晚係屋企喊？！

我都好想要呢d男朋友

做咩 hurt 親

絲打 你係行邊..... 我真係睇住人CALL 直升機

真架
year 4 果陣開始玩 app 到依家
條手鏈喺一息市集買話戴完會改善人際關係

交友app 一係 sales 一係想約炮，好難玩落去

有啲人真控制狂上曬身 同呢啲人拍拖好攰

我都差唔多 傾咗半年仲要約好咗去食間黃店 然後佢話要去支那做 intern 返到香港仲話其實都係講吓啫唔去了

講真個句一係唔好嚟睇你嚟睇又要瞓着好唔專重

喂 好多香港女仔真係要男朋友當佢公主咁錫

上個星期先行完九徑山
條天梯幾頂癮，行極都有

公主都要尊重男朋友架
個個都好似sam gor咁
種壞晒d女

絲點會無 match

可摸以留翻一個未縱壞嘅俾我

葉師傅

娛樂台都有一半人屌IZONE 係造假團wizone要頂住啊

吓？何許人

我都想有個肯陪我癲嘅女朋友

佢重感情，好似係

講定先，1001果個開post 2

我都想去住屯門都未去過

一齊睇演唱會

葉師傅？我都重感情

3個月其實都唔快啦

呢到個個都重圍爐

似乎你春天來了

我係紅字巴

你太多巴打搵你我都係收收皮先

我都係

由於樓豬我係p牌仔

所以過左1001，單身絲巴可以開post 2 再繼續落佢。

不過要強調呢個係健康交流post
如果要有下文，雙方say yes先好pm

要好好保障自己嘅個人私隱資料
特別係相

祝福大家

個個pm晒無晒人
我都係走先
祝大家幸福

留低陪我啦

真係啲巴都唔見曬

我仲係度

你有人pm wo

香港根本男多女少 連最後一何絲都閃埋 真係

你無pm咩

冇人要啦我

喂你傻的嗎

我絲你當禾死架

一轉場就無癮 我要留喺度牙！！！

你都未pm 我

無啦 見到嬲蜜糖咁款廢事

pm你做咩

咁都唔叫多
我都係下星期六一個人去千島湖算

Lm

交心囉

你同葉師傅交啦

巴打加油呀

唔鐘意同陌生人pm
唉出唔到pool有原因

我都無pm
由佢

路過

巧難解釋 即係份人好醒 講嘢好叻
講乜都接到個類又好撚好笑

單身狗唔知點過聖誕節

有冇大學馬騮頭🐒

呢到有

香港地女仔搵男朋友其實真係唔難但係搵到個夾就真係好難 男女都係

咪係屋企囉

聖誕果陣死全家？
聖誕老人死全家？
聖誕係耶穌出世，耶穌死全家？
慶祝聖誕果啲死全家？
定係 聖誕一雙一對果啲死全家？
我唔明呀！

開谷唔預我

慘到 路過都做埋透明人

佢地自己pm晒啦

有人明

慘

貪啃奇 玩lol

冇咩圈子
點識女

貪啃奇又邊會有女

好

真係 人又揀你 自問唔係特別醒爬唉

有無tg谷可以入

諗到都覺得悶。。。

港九新界都有踏足

佢地pm晒啦
你算把啦

所以就話始終都係要搵個有共同興趣嘅好啲

無仔無女係咁架啦

左轉活動台

屌傾得咁開心 搵人開個慢慢傾 有冇人入

單身留名

所以十二女孩都好無辜 我哋要好好支持佢哋

入既都係巴

支持

屌 真係咁絕望？

屌 最後一個絲你都聽溝走埋

岩呀，但我覺得有d興趣都唔應該迫對方，佢唔鐘意都冇所謂，其他野夾到都得，但一個好動 一個靜就辛苦

1001準備開啦

大家都會問你食左飯咩 食左咩 食咩辣

咁扑野都係情趣來嘅，會令大家感情好d，我都覺，其實簡簡單單咁過一日就已經好開心，唔洗一定要扑野